會唔會對每日150 人改觀？

呢150 人其實好無辜
佢地只係港女女權主義者加崇外既產物
如果唔係港女要求咁高，睇唔起港男
港男就唔洗咁慘要北上搵大陸妹結婚生仔
你要知道150 人9 成都係呢班大陸老婆同單非組成
所以我寄望香港女生，唔好再食洋腸，
香港仲有好多高質男
唔好成為香港大陸化既元兇之一

唔會
你係咪對果150人的成分有誤解

客觀d咁睇
唔可以將果150人睇成一個群組

黎到香港
自力更生, 學習香港的文化和語言, 融入社會既
都可以係香港人

拎福利, 霸公屋, 日日遊手好閒的, 就叫佢番上大陸啦

要一家團聚既唔該每日150番大灣區, 唔好係香港